（即時）咁多喺地鐵站散緊嘅手足小心有鬼跟你返屋企

大家最好唔好喺地鐵站換衫
因為其實地鐵好撚多cam 開遮完全冇撚用
要求其搵個遠啲嘅站出閘換衫再換其他車返屋企或者喺第二個地鐵站再上車
同埋要小心有冇人跟住你一齊行
有機會會係鬼
萬事小心 be water
明天留力 齊上齊落

1

2

3

4

旺角又玩包抄？

應該冇 大家好似喺太子站走 啲狗上返豬籠車

推